一到深夜就好掛住ex

其實我仲好鍾意你 日日都好想揾你 不過我知你唔會想我煩住你 真係好辛苦 點解我完全放唔低你

大家咁話

我知道
你難以忘記過去
現在只剩下我一個
我們難像最初
可否給我一次彌補當初的過錯

咁咪早啲訓lo

散左幾耐

如我當初願意去改過,今天的結果仍會這麼痛楚

散左幾個月

訓到先得架

天亮會更好

丁 我都好掛住你 聽日返9點 仲未訓到仲係度諗緊你 已經呻到唔識呻 真係好唔開心

其實我係佢心目中係咪變左可有可無架啦

有冇試過做其他嘢分散注意力？

當然有啦 我已經有專登整忙自己 不過都冇咩用

溝過條新女
努力令自己變好
你自然會忘記佢
就算佢返黎搵你 你都已經可以有資格吾冼理佢
721 831 101 1111
光復香港 時代革命

吾你老母